唔係無曬勇武, 而係無和理非back up, 勇武根本變唔到身

成日話叫勇武靜靜雞行動

大佬調返轉你地做勇武
條街得一隊, 甚至自己一個Black bloc做嘢
咪即係去送死

無和理非開始聚集
勇武連換裝機會都無

再咁靜落去, 真係俾時間差佬攞料拉曬班前線

要救勇武, 先要組織返抗爭行動

兩者不嬲缺一不可

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

真

點解係要和理非back up而唔係要和理非進化？

1月1日元旦見

都可以

但首先要有返活動同人數

up乜春

和勇不割

和理非人多先可以拉散警力 勇武先易入場同離場 如果唔喺就好似黎明行動落單

六個月啦
有和理非果陣就話聚住曬 行得慢 阻住勇武
然後又話和理非唔識開遮 唔識放哨
再然後又話和理非著左裝 唔做野=偽勇武
依家又變到係和理非唔backup

點呀大哥